機場一號停車場冇關閉呀！

車手起身未呀？

0945

機管局對外發佈不實消息已成習慣

機場網站： full
沿路顯示屏： 1號已關閉

屌佢老母帶頭發放假消息